屌奶星 以後班阿狗豬波反雲仲有咩可以賴

本身隊波閪 班主又唔夠疊水
成日豬波就叫雲爺爺走 贏波就Wenger stay
成日淨係識賴雲加
又唔諗下雲加為球會貢獻左幾多
以後睇你地仲有咩好賴

其他隊組聯軍聯手消滅反雲黨
拯救雲加